造馬同空降嘅事 只有0同N次嘅分別…

你今次忍到美國牙降(拜登)造馬造到咁撚樣，就只可以接受以後每四年都造馬一次。係咁多，冇補充。

認同

d wizone大心臟開 接受到

是

我Gchi💘✊🏼派燈 你們可以打我了！